{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1658746848/chuncheon-1962bijeuniseuhotel-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952143&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=69709&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231613168&selectedRatePlan=284258962&expediaPropertyId=51804589&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 1962비즈니스호텔"
    },
    "text": "春川1962ジャンホテル\\n\n大韓民国江原道春川市南春路51\\n\n春川に位置する春川1962ビジネスホテルは、快適で心地よい宿泊を提供しています。 こちらでは無料WiFiとセルフ駐車サービスをご利用いただけます。 ホテルは公共交通機関を利用するのに便利な南春川駅から徒歩12分の距離に位置しております。 ホテルは30室の客室で構成されています。 チェックインは15:00から始まり、22:00まで行われます。 レイトチェックインは客室のご利用状況によって異なる場合があります。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、添付された政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 満19歳からチェックインが可能で、ペット同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "春川1962ジャンホテルは大韓民国江原道春川市南春路51に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "春川1962ジャンホテルでは無料WiFiとセルフ駐車サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "春川1962ジャンホテルの最寄り駅は南春川駅で、徒歩12分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "春川1962ジャンホテルは30室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "春川1962ジャンホテルのチェックインは15:00から始まり、22:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "春川1962ジャンホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、春川1962ジャンホテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、春川1962ジャンホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルでは共用エリアで無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、春川1962ジャンホテルでは共用エリアで無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "春川1962ジャンホテルではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "春川1962ジャンホテルではクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットでの支払いが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 482
    }
}